前港姐龐卓欣1,200萬買樓冇難度, 勸勉年輕人不要放棄

2015年香港小姐亞軍龐卓欣（Ada），她卸任後選擇做KOL，以及教小朋友唱歌，創一番事業。Ada有個「富爸爸」東驥基金管理董事總經理龐寶林，自小生活無憂的她首次置業，在爸爸支持下，以約1,200萬買下位於銅鑼灣，一個700呎單位過獨居生活！據知，26歲的Ada之可以輕鬆上樓，是因為「成功靠父幹」，有個「富爸爸」幫助付首期，一圓上車夢做業主！

孖父母睇傢俬

榮升業主的Ada，日前孖父母現身銅鑼鑼大型連鎖家品店，為新居添置傢俬。見她一入內已鎖定目標，專攻梳化、組合櫃及飯枱。而Ada爸媽亦甚為緊張，不時給予Ada意見，但反觀Ada則有自己一套，親自量度尺吋及研究擺位。及後一行人又轉戰到大型百貨公司，Ada挑選按摩椅、電飯煲及吸塵機，雖然有父母同行，但她每樣都親自揀選，絕不假手於父母。

計劃搞二手網店

Ada接受東網訪問，她指買樓是一個很好的投資，強調要自己供樓：「我依家教小朋友唱歌，每星期都有教班，我要自己供樓，都有壓力，要迫自己儲錢。」問到為何爸爸會以樓作獎賞？她說：「佢知我好想有私人空間，同埋買樓真係一個好好嘅投資，買樓真係冇得輸。」據知Ada現手持的單位，短短幾個月，帳面價已升多三百萬，難怪她睇好樓市。雖然樓價高企，但Ada勸勉年輕人不要放棄，因買樓是有回報：「其實供樓都係等於儲錢，我都想再儲多啲錢買多間。」此外，Ada又謂在搬屋期間，發現自己有大批二手衫，故打算在網上成立二手網店，發展不同事業。

你見咁多人刷首抽就知無放棄

見到富爸爸呢三隻已經唔撚洗睇

在爸爸支持下

又一個成功例子

一係父幹一係做G

兩樣都冇唯有重刷

幾個月唔洗做就多左幾百萬
叻叻豬
年青人學下野啦
你睇下人地

美貌我已經覺得佢冇
而家仲衝出黎證明冇智慧
當年個港姐頭銜買返黎ga?

女就係

當你首期一半 借六球 每月還三萬

你真係當你係maria cordero. 嘥氣

輪到佢出聲？

買唔到樓嘅年輕人只要努力,就可以儲錢資助佢哋嘅下一代買樓

叻叻

個個刷緊首抽啦 屌你老母臭西賤雞

自己有阿爸科水, 先買到樓渣你, 死臭雞

努力刷首抽

緊係唔想你放棄啦！人人都放棄咁邊個賣血接貨？

勸免買唔到樓既年青人早日投胎投個好人家

首期都攞唔出邊有得你供 呢啲離地撚成日講風涼話真係好黑人憎

強調要自己供樓

1200萬樓晌ikea買傢私

自己有層樓供 都睇香港好淡
比盡自己賺多10年內，呢刻計劃移民

名都冇聽過

你對Ada唔好咩

好勵志

葡萄牙

講啲野真係難聽過粗口

唔好放棄下世投個好胎

你有父幹可以輕鬆買銅鑼灣1200萬樓
叫人唔好放棄姐係叫人唔好放棄繼續刷首抽

次次見到依啲離地撚就好傷心
有錢人真係玩撚曬
有好資源有金錢有外表

及後一行人又轉戰到大型百貨公司，Ada挑選按摩椅、電飯煲及吸塵機，雖然有父母同行，但她每樣都親自揀選，絕不假手於父母。

點撚樣，自己揀下傢私講到好似好獨立自力更新咁。屌你俾幾百萬我我揀到識飛都得啦。

何不食肉糜？

父幹係無問題，但咪撚自己大把水日日吃喝玩樂
跟住就叫人要努力，仲要係勸勉
屌你老母有錢你就使啦，撚會明白窮人養有錢人既道理

連做港姐都要靠父幹先買到 學咩人講沒難度

有個富爸爸送樓，

跟住勸勉年青人比心機儲錢上樓，你都可以。
靠自己

曲到痴左線

呢個係唔係同10a同校果個女拔亞軍？？

係

死撚開啦臭閪

你見我淨係打到你爆晒江就知我冇嬲過啦

依單新聞有乜意義

寫呢單新聞個記者係咪智障黎
有錢女用千二萬買樓勸勉窮人比心機努力就可上車

現在的年青人，不努力工作，整天就會抱怨社會不公，我有個朋友，現在算是個白領，月薪8000

看看他是怎麽用一年時間買超跑吧：
一年間，他上班坐公車，學著自己做飯，不去喝酒，不抽煙，不賭博，不唱K，省吃儉用，一年後，皇天不負有心人。他終於用辛苦儲下來的7萬，加上他爸給的645萬，終於買了一部林寶堅尼………這故事太他媽的勵志了！加油！ ！ ！

真係好叻女

贏首抽呢類新聞，除左令當事人俾心屌之外完全無意義，好心咪撚報導啦

此POST已完#haha#do

連登仔咁廢 老豆出錢都供唔到

有理想 年輕人榜樣

我月入8000 1年後買左林寶

真，有咩意思啫

算啦 佢咁撚柒有層樓揸手當打和

佢一定唔係雞

佢做雞嘅話, 含到甩牙骹都買唔到1,200萬樓啦.

富爸爸

好勵志呀

千二萬仲買到700尺既銅鑼灣新樓？

可能當事人好開心 睇吓班賤民反應

無話買新樓喎，正係買樓

小姐，我條野好勁，要工人嗎？

OK! Send比老豆老母睇先
叫佢地唔好放棄

個記者係唔係佢男友 寫到佢自己努力得返黎既咁 仲要話佢獨立自主

想勸勉窮人重頭黎過呀

唔好放棄首抽?抽到ssr為止

1200 萬
700 呎
銅鑼灣
睇佢ig仲要望海
邊度有咁平呀?

WHO？